Toen we aankwamen bij het gedeelte waar Harker was afgereisd om de telling zo roekeloos, Ze hingen aan haar man's arm, en hield hem stevig vast alsof haar vastwortelen kon hem beschermen tegen eventuele schade die zou kunnen komen.
Ze zei niets, maar tot de vertelling werd allemaal gedaan, en kwesties waren afgestemd op de huidige tijd.
Vervolgens zonder loslaten van haar man houdt ze opgestaan onder ons en sprak.
Oh, dat ik kon ons enig idee van het toneel; van die zoete, zoete, goed, goede vrouw in al de stralende schoonheid van haar jeugd en animatie, met de rode litteken op haar voorhoofd, waarvan zij zich bewust, en wat we met het slijpen van onze tanden--herinneren vanwaar en hoe het kwam; haar liefdevolle vriendelijkheid tegen onze grimmige haat; haar inschrijving trouw tegen al onze angsten en ongelovige; en wij weten dat zoveel symbolen ging, zij het met al haar goedheid en zuiverheid en trouw, werd verstoten uit God.
"Jonathan," zei ze, en het woord klonk als muziek op haar lippen het was zo vol van liefde en tederheid, "Jonathan geachte, en u allen mijn ware, echte vrienden, ik wil u niet iets vergeten door al deze verschrikkelijke tijd.
Ik weet dat je moet vechten -- die u moet vernietigen, zelfs als je verwoest de valse Lucy zodat het werkelijke Lucy Gode leven hiernamaals; maar het is geen werk van haat.
Dat de arme ziel, die een smet heeft al die ellende is triester.
Wat zijn vreugde wanneer hij wordt vernietigd in zijn worser rol die zijn beter kan een onderdeel geestelijke onsterfelijkheid.
Je moet huilen om hem, ook al is het misschien niet houd uw handen vanaf zijn vernietiging."
Als ze sprak ik kon haar man's gezicht donkerder en samenbrengt, alsof de passie in hem waren uitdroging zijn wezen tot haar kernactiviteiten.
Instinctief de siergesp bij zijn vrouw hand dichterbij kwam tot zijn vingers keek wit.
Ze had niet voor terugdeinzen om de pijn waarvan ik wist dat zij moet hebben geleden, maar keek hem met ogen die zijn mooier dan ooit.
Als ze stopte hij spreken tot intrede zijn voeten bijna scheuren zijn hand van haar als hij sprak:-- "Moge God hem in mijn hand net lang genoeg te vernietigen dat aardse leven van hem die wij nastreven.
Als daarbuiten kon ik stuur zijn ziel voor eeuwig en altijd te branden hel zou ik doen!"
"Oh, hush!
Oh, hush!
In de naam van de goede God.
Zeg niet dat zulke dingen, Jonathan, mijn man, of u mij vermorzelen met angst en horror.
Denk mijn lieve--ik heb denk ik lange, lange dag van IT--dat ... misschien ... some day ... Ook ik kan zo jammer, en dat sommige andere zoals je--en met dezelfde reden tot woede--kan weigeren het aan mij!
Oh, mijn man!
